做雞冇分貴賤

無論你係sales assistance, sales executive, sales manager都好，都係做緊雞

一表斯文又點啊，揭開條裙咪又係淫賤大塊田

摟屌裙加黑絲，仲有高踭鞋

樓主(啲女同事)sell咩

我先係公司既sell屎，我係雞

打份工完成任務咪算囉
咁上心做乜

狗 煮飯比我食 想食你煮嘅肉絲炒麵

垃圾
著乜都吸引唔到我
我只在乎裸體既樣
波、籮最實際

中出兄

弘b唔係要減肥咩

中出兄中意食原味

你煮d野食咁吸引

你個人仲吸引

我只係一隻癲狗

唔係咁簡單, 狗d 鬚根已經令人